[圖] 日 本 新 宿 Avengers4 廣 告 J 到 出 血 ！

咪又係輸比柯南

26號先上

有乜特別?

其實冇 純粹開下post 唔得？

見到個A字就射？

日文字係有種魅力

我地連登仔可以劇透俾日本仔

白色ground sticker, 幾日後會好撚多鞋印